讀完found dip運動想讀high dip運動

有冇巴絲打有推介港專？ive? bu?

做運動要讀書嫁咩

冇計，時代唔同

自己搵下邊個hd啲course邊個啱你多啲囉
讀書都要人推介

讀返個bootcamp去做it狗

運動包埋性愛？

讀得found dip證明你唔適合讀書

證明樓主屋企唔係有錢